尖沙咀廣東道Apple Store突然暫停營業 未知詳細原因！

手足裝修

裝修

五毛特別快手

中招啦實係

執粒

有員工確診

死鬼佬咁鬼淆底

大家搵個機會放多日假唧
黎生你又唔滿意呀？

執定中招

月中結業咁得意, 中招姐

尋晚已經傳緊有人中招

應該係

今時今日會關門既非食肆，大家都知咩事啦

星期一先去買完野

你估閒人咁易揾嘅咩

唔洗封廣東道

又要封小區了

尖沙咀要封城了

Apple都要執

一個海港，只有一個封港城

但海港城商場同商廈黎
唔係永久病毒免疫嘅咩

可以又屌區封城了

封哂尖咀

狗倉：無事嘅

油麻地條界特登唔劃埋永安入去

點會封海港城

之前又一城果間都一兩星期冇開
應該有員工中

又一城、ifc都中過

又一個小區？

封尖沙咀？

但係永安都休息唔敢開
可能驚開開下舖突然封埋佢哋

唔係小區
係社區

有冇逗留兩個鐘先？

小佢老母，係社區

辛苦錢嚟㗎
有冇介紹可以入行

想問點入行

似

個個post都有入 收錢做野係唔同d

高級商場唔計
咁多寫字樓唔計

頭幾過回覆實有五毛

正式宵禁tst

尖沙咀鋪都唔係咁嘅樣 咪玩啦

夾埋架嘛

Block得

次次都比你哋攞第一

無兩個鐘唔計

係咪要話你好撚有趣？

支共粉蛆手足出動攻打美企

咁又冇

封得佐敦，尖沙咀還會遠嗎?

應該有員工中招

酒啊 商家應該收到風 唔酒無得酒

朋友做Apple話嗰間舖有同事中咗肺炎

小

唔只一個， 聽聞係多人確䂦

咁光榮，恭喜哂

屌唔撚係掛岩岩尋日去左拎iphone
利申：冇逗留兩個鐘

仲擺低左部ipad
請問係唔係焗住等？定係可以到第二間拎？

同上次IFC一樣 乜都唔講就封鋪
結果係員工中招

要記者會有人問先出聲垃圾蘋果

blocked

員工表示唔洗企又有糧出

酒店賓館唔計
名店唔計
商場唔計
太空館、文化中心唔計
淨係香港賤民住既地方先計

冚家剷啦

慢得滯無糧出架

竟然咁都block 漏
不過佢地都幾快手